美參議員斯科特：制裁進一步強調我們承諾與香港人爭取自治和民主

推！